# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-23 14:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-03 11:01+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#: util.py:96
msgid "year"
msgstr "年"

#: util.py:96
msgid "years"
msgstr "年"

#: util.py:97
msgid "month"
msgstr "月"

#: util.py:97
msgid "months"
msgstr "月"

#: util.py:98
msgid "week"
msgstr "周"

#: util.py:98
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: util.py:99
msgid "day"
msgstr "天"

#: util.py:99
msgid "days"
msgstr "天"

#: util.py:100
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: util.py:100
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: util.py:101
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: util.py:101
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: util.py:102
msgid "second"
msgstr "秒"

#: util.py:102
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: util.py:107
msgid " ago"
msgstr "前"

#: util.py:109
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: brother/views.py:40 user/views.py:40
msgid "Invalid username or password."
msgstr "用户名或密码错误"

#: brother/views.py:57 templates/base_admin.html:41
#: templates/brother/topic.html:6
msgid "Normal Topics"
msgstr "正常话题"

#: brother/views.py:59 templates/base_admin.html:42
#: templates/brother/topic_deleted.html:6
msgid "Deleted Topics"
msgstr "屏蔽话题"

#: brother/views.py:72 templates/brother/comment.html:6
msgid "Normal Comments"
msgstr "正常评论"

#: brother/views.py:74 templates/brother/comment_deleted.html:6
msgid "Deleted Comments"
msgstr "屏蔽评论"

#: brother/views.py:87 templates/base_admin.html:57
#: templates/brother/node.html:6
msgid "Normal Nodes"
msgstr "正常节点"

#: brother/views.py:89 templates/base_admin.html:58
#: templates/brother/node_deleted.html:6
msgid "Deleted Nodes"
msgstr "屏蔽节点"

#: brother/views.py:102 templates/base_admin.html:33
#: templates/brother/user.html:6
msgid "Normal Users"
msgstr "正常用户"

#: brother/views.py:104 templates/base_admin.html:34
#: templates/brother/user_deleted.html:6
msgid "Blacklist Users"
msgstr "屏蔽用户"

#: brother/views.py:133
msgid "More About Topic"
msgstr "话题管理"

#: brother/views.py:149
msgid "More About Node"
msgstr "节点管理"

#: brother/views.py:182 brother/views.py:195
msgid "More About User"
msgstr "用户管理"

#: brother/views.py:239 brother/views.py:278
msgid "more"
msgstr "详细"

#: brother/views.py:512 templates/base_admin.html:59
msgid "Create Node"
msgstr "创建节点"

#: templates/403.html:3 templates/403.html:7
msgid "403 Forbidden"
msgstr "403 权限不够"

#: templates/404.html:3 templates/404.html:7
msgid "404 Not Found"
msgstr "404 页面未找到"

#: templates/500.html:3
msgid "500 Internal Error"
msgstr "500 内部错误"

#: templates/500.html:7
msgid "Internal Error Detected"
msgstr "检测到内部错误"

#: templates/base.html:10 templates/user/panel.html:25
msgid "Speaker for children"
msgstr "儿童代言人"

#: templates/base.html:22 templates/voice/create.html:9
msgid "Index"
msgstr "首页"

#: templates/base.html:27 voice/views.py:58 voice/views.py:59
msgid "Hottest Topics"
msgstr "热点话题"

#: templates/base.html:28
msgid "All Nodes"
msgstr "所有节点"

#: templates/base.html:34 templates/voice/create.html:10
msgid "New Topic"
msgstr "新话题"

#: templates/base.html:42 templates/base.html:45
msgid "Sign In?"
msgstr "登录"

#: templates/base.html:46
msgid "Register Account"
msgstr "注册"

#: templates/base.html:47
msgid "Forget Password?"
msgstr "找回密码"

#: templates/base.html:56
msgid "Enter Key Words"
msgstr "输入搜索词"

#: templates/base.html:59
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/base.html:77
msgid "copyright by xuezaigds@gmail.com"
msgstr "版权归 xuezaigds@gmail.com 所有"

#: templates/base_admin.html:10
msgid "admin"
msgstr "后台"

#: templates/base_admin.html:10
msgid "sitename"
msgstr "儿童代言人"

#: templates/base_admin.html:25
msgid "Admin Management"
msgstr "后台管理"

#: templates/base_admin.html:31
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/base_admin.html:39 templates/brother/comment.html:16
#: templates/brother/comment_deleted.html:16 voice/views.py:83
#: voice/views.py:98 voice/views.py:131
msgid "Topic"
msgstr "话题"

#: templates/base_admin.html:47
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: templates/base_admin.html:49
msgid "Normal Comment"
msgstr "正常评论"

#: templates/base_admin.html:50
msgid "Blacklist Comment"
msgstr "屏蔽评论"

#: templates/base_admin.html:55
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: templates/base_admin.html:65
msgid "Log Out"
msgstr "注销"

#: templates/brother/auth.html:7
msgid "Administrator sign in"
msgstr "管理员登录"

#: templates/brother/auth.html:16
msgid "Administrator Sign In"
msgstr "管理员登录"

#: templates/brother/auth.html:21 templates/user/signin.html:11
msgid "email"
msgstr "邮箱"

#: templates/brother/auth.html:26 templates/user/reg.html:19
#: templates/user/signin.html:16
msgid "password"
msgstr "密码"

#: templates/brother/auth.html:32 templates/user/signin.html:22
#: templates/voice/topic.html:135
msgid "sign in"
msgstr "登录"

#: templates/brother/comment.html:14 templates/brother/comment_deleted.html:14
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: templates/brother/comment.html:15 templates/brother/comment_deleted.html:15
#: templates/brother/topic.html:16 templates/brother/topic_deleted.html:16
#: templates/brother/user.html:14 templates/brother/user_deleted.html:14
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/brother/comment.html:24
msgid "Delete Selected Comment"
msgstr "屏蔽所选评论"

#: templates/brother/comment_deleted.html:24
msgid "Active Selected Comment Again"
msgstr "激活所选评论"

#: templates/brother/node.html:14 templates/brother/node_create.html:20
#: templates/brother/node_deleted.html:14 templates/brother/node_more.html:20
#: templates/brother/topic.html:14 templates/brother/topic_deleted.html:14
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/brother/node.html:15 templates/brother/node_create.html:24
#: templates/brother/node_deleted.html:15 templates/brother/node_more.html:24
msgid "Description"
msgstr "详细信息"

#: templates/brother/node.html:16 templates/brother/node_deleted.html:16
msgid "Topic Count"
msgstr "话题数目"

#: templates/brother/node.html:17 templates/brother/node_deleted.html:17
#: templates/brother/topic.html:18 templates/brother/topic_deleted.html:18
msgid "More"
msgstr "详细"

#: templates/brother/node.html:25
msgid "Delete Selected Nodes"
msgstr "删除所选节点"

#: templates/brother/node_create.html:6 templates/brother/node_more.html:6
msgid "Node Management"
msgstr "节点管理"

#: templates/brother/node_create.html:7
msgid "New Node"
msgstr "新建节点"

#: templates/brother/node_create.html:21
msgid "Node Title"
msgstr "节点标题"

#: templates/brother/node_create.html:25
msgid "Node Description"
msgstr "节点详细信息"

#: templates/brother/node_create.html:30 templates/brother/node_more.html:30
msgid "Submit"
msgstr "更新"

#: templates/brother/node_deleted.html:25
msgid "Active Selected Nodes"
msgstr "屏蔽所选节点"

#: templates/brother/topic.html:15 templates/brother/topic_deleted.html:15
msgid "Reply Count"
msgstr "回复数目"

#: templates/brother/topic.html:17 templates/brother/topic_deleted.html:17
msgid "Topic's node"
msgstr "话题所属节点"

#: templates/brother/topic.html:26
msgid "Delete Selected Topic"
msgstr "屏蔽所选话题"

#: templates/brother/topic_deleted.html:26
msgid "Active Selected Topic Again"
msgstr "激活所选话题"

#: templates/brother/topic_more.html:12
msgid "Delete Topic"
msgstr "屏蔽话题"

#: templates/brother/topic_more.html:14
msgid "Activate Topic"
msgstr "激活话题"

#: templates/brother/topic_more.html:33 templates/user/panel.html:9
#: templates/voice/append.html:62 templates/voice/topic.html:38
msgid "The "
msgstr "第 "

#: templates/brother/topic_more.html:33 templates/voice/append.html:62
#: templates/voice/edit.html:62 templates/voice/topic.html:38
msgid "appendix"
msgstr "次追加"

#: templates/brother/topic_more.html:35 templates/brother/topic_more.html:79
#: templates/brother/user_more_comment.html:78
#: templates/brother/user_more_topic.html:79
msgid "Delete"
msgstr "屏蔽"

#: templates/brother/topic_more.html:37 templates/brother/topic_more.html:81
#: templates/brother/user_more_comment.html:80
#: templates/brother/user_more_topic.html:81
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: templates/brother/topic_more.html:53 templates/voice/topic.html:53
#: templates/voice/topic.html:74 templates/voice/topic.html:103
msgid "reply"
msgstr "回复"

#: templates/brother/topic_more.html:55 templates/voice/topic.html:55
#: templates/voice/topic.html:94
msgid "no replies yet"
msgstr "目前没有回复"

#: templates/brother/user.html:15 templates/brother/user_deleted.html:15
#: templates/user/reg.html:13 templates/user/setting_info.html:28
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: templates/brother/user.html:16 templates/brother/user_deleted.html:16
#: templates/brother/user_more_comment.html:26
#: templates/brother/user_more_topic.html:26
msgid "Last Login"
msgstr "最后登录"

#: templates/brother/user.html:17 templates/brother/user_deleted.html:17
msgid "Is Superuser"
msgstr "是否管理员"

#: templates/brother/user.html:18 templates/brother/user_deleted.html:18
#: templates/brother/user_more_comment.html:31
#: templates/brother/user_more_topic.html:31
msgid "Topics"
msgstr "话题"

#: templates/brother/user.html:19 templates/brother/user_deleted.html:19
#: templates/brother/user_more_comment.html:35
#: templates/brother/user_more_topic.html:35
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/brother/user.html:27
msgid "Move Selected to Blacklist"
msgstr "屏蔽所选用户"

#: templates/brother/user_deleted.html:27
msgid "Active Selected User Again"
msgstr "激活所选用户"

#: templates/brother/user_more_comment.html:10
#: templates/brother/user_more_topic.html:10 templates/user/info.html:14
msgid "The"
msgstr "第"

#: templates/brother/user_more_comment.html:10
#: templates/brother/user_more_topic.html:10 templates/user/info.html:14
#: templates/user/panel.html:9
msgid "th users"
msgstr " 个用户"

#: templates/brother/user_more_comment.html:11
#: templates/brother/user_more_topic.html:11 templates/user/info.html:14
msgid " join."
msgstr "加入"

#: templates/brother/user_more_comment.html:16
#: templates/brother/user_more_topic.html:16
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱地址"

#: templates/brother/user_more_comment.html:21
#: templates/brother/user_more_topic.html:21
msgid "Personal Site"
msgstr "个人站点"

#: templates/brother/user_more_comment.html:30
#: templates/brother/user_more_topic.html:30
msgid "Topic Num"
msgstr "话题数目"

#: templates/brother/user_more_comment.html:34
#: templates/brother/user_more_topic.html:34
msgid "Comment Num"
msgstr "评论数目"

#: templates/brother/user_more_comment.html:40
#: templates/brother/user_more_topic.html:40
msgid "Block User"
msgstr "屏蔽用户"

#: templates/brother/user_more_comment.html:42
msgid "Activate User"
msgstr "激活用户"

#: templates/brother/user_more_comment.html:50
msgid "'s Comments"
msgstr " 的评论"

#: templates/brother/user_more_comment.html:56
msgid "The user has not any deleted comments"
msgstr "当前用户没有任何被屏蔽的讨论"

#: templates/brother/user_more_topic.html:48 user/views.py:188
#: user/views.py:189
msgid "'s Topics"
msgstr "的话题"

#: templates/brother/user_more_topic.html:54
msgid "The user has not any deleted topics"
msgstr "当前用户没有任何被屏蔽的话题"

#: templates/brother/user_more_topic.html:72 templates/voice/list.html:25
msgid "clicks"
msgstr "点击数"

#: templates/user/info.html:16
msgid "Personal website: "
msgstr "个人站点"

#: templates/user/notify.html:11
msgid "Unread Mentions"
msgstr "未读通知"

#: templates/user/notify.html:27 templates/user/notify.html:64
msgid "In comment"
msgstr "在评论 "

#: templates/user/notify.html:30 templates/user/notify.html:67
msgid "In appendix"
msgstr "在补充"

#: templates/user/notify.html:33 templates/user/notify.html:70
msgid "In topic"
msgstr "在话题 "

#: templates/user/notify.html:36 templates/user/notify.html:73
msgid "Mentioned you"
msgstr " 中提到你"

#: templates/user/notify.html:48
msgid "Old Mentions"
msgstr "已读通知"

#: templates/user/notify.html:85
msgid "No Mentions"
msgstr "没有通知"

#: templates/user/panel.html:15
msgid "info"
msgstr "主页"

#: templates/user/panel.html:18
msgid "settings"
msgstr "设置"

#: templates/user/panel.html:21
msgid "log out"
msgstr "登出"

#: templates/user/panel.html:27
msgid " Do you ever SEE what children play."
msgstr "你认真看过孩子们在玩什么吗？"

#: templates/user/panel.html:28
msgid " Do you ever HEAR what children speak."
msgstr "你倾听过孩子们在说些什么吗？"

#: templates/user/panel.html:29
msgid " Do you ever Think what children think."
msgstr "你仔细思考过孩子们在想些什么吗？"

#: templates/user/panel.html:36
msgid "New Messages"
msgstr "新的消息"

#: templates/user/panel.html:40
msgid "Site Messages"
msgstr "站内消息"

#: templates/user/passwd_reset.html:3 templates/user/passwd_reset.html:10
msgid "reset password"
msgstr "重置密码"

#: templates/user/passwd_reset.html:13
msgid "register email"
msgstr "注册邮箱"

#: templates/user/passwd_reset.html:22 templates/voice/append.html:49
#: templates/voice/create.html:46 templates/voice/edit.html:48
#: templates/voice/topic.html:124
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: templates/user/passwd_reset_confirm.html:3
msgid "reset password confirm"
msgstr "确认重置密码"

#: templates/user/passwd_reset_confirm.html:10
msgid "Enter new password"
msgstr "输入新密码"

#: templates/user/passwd_reset_confirm.html:13
#: templates/user/setting_passwd.html:32
msgid "new password"
msgstr "新的密码"

#: templates/user/passwd_reset_confirm.html:18 templates/user/reg.html:24
#: templates/user/setting_passwd.html:37
msgid "repeat password"
msgstr "再次输入密码"

#: templates/user/passwd_reset_confirm.html:25
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: templates/user/passwd_reset_done.html:2
#: templates/user/passwd_reset_sent.html:2
msgid "Password reset email sent"
msgstr "已发送重置密码邮件"

#: templates/user/passwd_reset_done.html:7
msgid "Successful!"
msgstr "操作成功"

#: templates/user/passwd_reset_done.html:9
msgid "Password reset successfully.  You can jump to"
msgstr "密码已经重置.  可以浏览 "

#: templates/user/passwd_reset_done.html:10
msgid "to see what's happened recently."
msgstr " 查看最近的话题"

#: templates/user/passwd_reset_done.html:16
msgid "Failed!"
msgstr "操作失败"

#: templates/user/passwd_reset_done.html:18
msgid ""
"Password reset failed somehow.  Please make sure your reset link is legal"
" and not used already!"
msgstr "密码重置失败.  请确定您的链接没有过期并且是第一次访问该链接"

#: templates/user/passwd_reset_email.html:1
msgid "Dear"
msgstr "尊敬的"

#: templates/user/passwd_reset_email.html:2
msgid "To reset your password"
msgstr "要重置密码, 请"

#: templates/user/passwd_reset_email.html:2
msgid "click here."
msgstr "单击这里"

#: templates/user/passwd_reset_email.html:3
msgid ""
"Alternatively, you can paste the following link in your browser's address"
" bar:"
msgstr "如果打不开上面链接,可以将下面地址复制到浏览器打开"

#: templates/user/passwd_reset_email.html:5
msgid "If you have not requested a password reset simply ignore this message."
msgstr "如果你没有申请重置密码,请忽略该邮件"

#: templates/user/passwd_reset_email.html:6
msgid ""
"Sincerely, \n"
" The NaHan Team"
msgstr "--  NaHan 团队"

#: templates/user/passwd_reset_email.html:7
msgid "Note: replies to this email address are not monitored."
msgstr "注意: 不要回复此邮件"

#: templates/user/passwd_reset_sent.html:6
msgid "Email Sent"
msgstr "邮件已发送"

#: templates/user/passwd_reset_sent.html:8
msgid ""
"We have sent you an email with a link to reset your password. Please "
"check your email and click the link to continue."
msgstr "已经给您的邮箱发送了重置密码链接，请登录您的邮箱查看。"

#: templates/user/reg.html:5 user/views.py:55 user/views.py:89
msgid "register a account"
msgstr "注册账户"

#: templates/user/reg.html:7
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: templates/user/reg.html:8
msgid "letters,digits,underscore"
msgstr "字母,数字,下划线"

#: templates/user/reg.html:31
msgid "register"
msgstr "注册"

#: templates/user/reg.html:33
msgid "sign in?"
msgstr "已有账户?"

#: templates/user/setting_avatar.html:10 templates/user/setting_info.html:12
#: templates/user/setting_passwd.html:9
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: templates/user/setting_avatar.html:11 templates/user/setting_info.html:13
#: templates/user/setting_passwd.html:10
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/user/setting_avatar.html:12 templates/user/setting_info.html:14
#: templates/user/setting_passwd.html:11
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: templates/user/setting_avatar.html:26
msgid "upload new avatar"
msgstr "上传新头像"

#: templates/user/setting_avatar.html:28
msgid "maximum 512K, png and jpeg only"
msgstr "图像最大512k，仅支持 png, jpeg格式"

#: templates/user/setting_avatar.html:37 templates/user/setting_info.html:40
#: templates/user/setting_passwd.html:45
msgid "update"
msgstr "更新"

#: templates/user/setting_info.html:35
msgid "website"
msgstr "站点"

#: templates/user/setting_info.html:36
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: templates/user/setting_passwd.html:25
msgid "current password"
msgstr "当前密码"

#: templates/user/signin.html:6 user/views.py:29 user/views.py:41
msgid "user sign in"
msgstr "用户登录"

#: templates/user/signin.html:24
msgid "reg"
msgstr "注册"

#: templates/user/signin.html:25
msgid "forget password?"
msgstr "忘记密码?"

#: templates/voice/append.html:13 templates/voice/edit.html:13
#: templates/voice/topic.html:13
msgid "logoname"
msgstr "NaHan"

#: templates/voice/append.html:22 templates/voice/edit.html:22
#: templates/voice/topic.html:22
msgid "topic appendix"
msgstr "追加内容"

#: templates/voice/append.html:23 templates/voice/edit.html:23
#: templates/voice/topic.html:23
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: templates/voice/append.html:43 templates/voice/append.html:44
#: templates/voice/create.html:27 templates/voice/create.html:28
#: templates/voice/edit.html:40 templates/voice/edit.html:41
#: templates/voice/topic.html:117
msgid "content"
msgstr "内容"

#: templates/voice/append.html:47 templates/voice/create.html:43
#: templates/voice/edit.html:45 templates/voice/topic.html:122
msgid "preview"
msgstr "预览"

#: templates/voice/create.html:23
msgid "title"
msgstr "标题"

#: templates/voice/create.html:24
msgid "the_title"
msgstr "这里是标题"

#: templates/voice/create.html:32
msgid "node"
msgstr "节点"

#: templates/voice/create.html:54
msgid ""
"There is not any node yet, please contact the administrator to create "
"nodes."
msgstr "当前没有任何节点,请联系管理员创建至少一个节点"

#: templates/voice/list.html:6 voice/views.py:33 voice/views.py:34
msgid "Latest Topics"
msgstr "最新话题"

#: templates/voice/list.html:12
msgid "Sorry, but we can't find the topics you need"
msgstr "对不起,找不到相应的话题"

#: templates/voice/node_all.html:23
msgid "Sorry, but we can't find any nodes yet."
msgstr "对不起,找不到任何节点"

#: templates/voice/topic.html:133
msgid "please sign in before reply"
msgstr "登录后才可以回复"

#: user/views.py:67
msgid "Username can not be empty."
msgstr "用户名为空"

#: user/views.py:69
msgid "Username can only contain letters digits and underscore."
msgstr "用户名只能包含字母、数字和下划线"

#: user/views.py:71
msgid "Username already exists."
msgstr "用户名已经存在"

#: user/views.py:75 user/views.py:240
msgid "Email address can not be empty."
msgstr "邮箱地址不能为空"

#: user/views.py:77 user/views.py:118 user/views.py:242
msgid "Email address is invalid."
msgstr "邮箱地址不合法"

#: user/views.py:79
msgid "Email already exists."
msgstr "邮箱已经被占用"

#: user/views.py:83 user/views.py:151 user/views.py:212
msgid "Passwords don't match."
msgstr "两次密码不一致"

#: user/views.py:85 user/views.py:153 user/views.py:214
msgid "Passwords can not be empty."
msgstr "密码不能为空"

#: user/views.py:116
msgid "The email can not be empty"
msgstr "邮箱地址不能为空"

#: user/views.py:120
msgid "The email has not be registered"
msgstr "该邮箱尚未注册"

#: user/views.py:223
msgid "Update password done!"
msgstr "成功更新密码"

#: user/views.py:252
msgid "Update info done!"
msgstr "成功更新信息"

#: user/views.py:265
msgid "No selected file"
msgstr "没有选中文件"

#: user/views.py:279
msgid "Update avatar done!"
msgstr "成功更新头像"

#: user/views.py:283
msgid "Invalid file"
msgstr "文件太大或者不是图片文件"

#: user/views.py:305
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: voice/views.py:96
msgid "Comment cannot be empty or too large"
msgstr "评论为空或者太长"

#: voice/views.py:148
msgid "Create Topic"
msgstr "新建话题"

#: voice/views.py:190
msgid "content cannot be empty"
msgstr "内容不能为空"

#: voice/views.py:219 voice/views.py:225
msgid "Edit Topic"
msgstr "编辑话题"

#: voice/views.py:224
msgid "Topic's content cannot be empty"
msgstr "话题内容不能为空"

#: voice/views.py:255
msgid "All nodes"
msgstr "所有节点"

#: voice/views.py:278
msgid "Node view"
msgstr "节点导航"

#: voice/views.py:279
msgid "Node "
msgstr "节点 "

#: voice/views.py:279
msgid "'s topics"
msgstr " 下的话题"

#: voice/views.py:317
msgid " -search result"
msgstr "-搜索结果"

#: voice/views.py:319
msgid "'s search result"
msgstr "的搜索结果"

